點睇同異性有身體接觸？

個人覺得現今社會即使係同事/朋友之間有身體接觸都係好平常同唔代表d咩，大家又點睇呢？覺唔覺得係signal黎

感建分

攬腰摸埋肚仔都係朋友

屌埋西都係朋友

大家靠到好埋都冇野啦

係 所以屌埋西都係朋友

咀埋都係朋友

有名你讀友誼波

聯誼活動
真係吾代表咩 你岩

結得婚

試過比一個女同學成日借啲意摸我個胸即係點

好怕同人身體接觸

生埋仔都係陌生人啦

咪撚咁多性幻想啦， 唔小心擦到咋

摷佢個波

好想同時好怕

人多搭車總會掂到

縮得就縮

Gay

屌你啦

朋友唔可以冇sex?
如果大家都有共識覺得冇問題
咁都可以係friend啫
朋友係一種好籠統嘅關係
有啲人思想前衛啲, 咁冇計架喎

啫係非禮啊

好想揸靚女個波

地鐵成日都好迫